Which Phone is More Bulletproof? Samsung Galaxy vs iPhone

How Many Samsung Galaxy Phones vs iPhones Does It Take To Stop a Bullet? S7, 6S & More vs FN FAL, AR-15, AK-47 Gun Destruction.